[愛侵力]其實侵侵都有7千萬票

侵侵 70,803,881 votes
黑鬼 69,498,516 votes
戀童 75,196,516 votes

侵侵叫人去票站投票叫到7千萬人, 戀童做票做到7千5百, 仲話打破美國總統候選人最多得票的紀錄, 個紀錄正常應該係侵侵打破, 侵侵叫座力仲勁過黑鬼, 話侵侵係最偉大美國總統係冇錯的。

人口增加咋下話

好明顯力架瘋狂生仔, 白人只會越嚟越少
同埋越來越多白左

黑人同白人生仔女
仔女都係計黑人
就算白人血統多D
都係計黑人

黑到Mané咁係黑人
少少黑Curry又係黑人

Hammer, scorecard一個郡都已經6000票
侵直播講millions根本無錯